OVERLORD オーバーロード 劇場版 總集篇 前篇&後篇 集中討論

簡介
過去曾一度引起極大話題的網路遊戲「YGGDRASIL」，其原本應該靜靜的迎接停止一切服務的，只是沒想到時間一到卻造成了玩家無法登出！面對突如其來擁有自我意識的 NPC 與公會外那不曾見過的異世界，在現實世界中只是位喜好電玩的青年現在卻變成了有著骷髏外表的最強魔法師「飛鼠」，他將率領公會展開一場前所未有的傳說。

STAFF
原作：丸山・くがね（『オーバーロード』／KADOKAWA刊）。
キャラクター原案：so－bin。
監督：伊藤・尚往。
シリーズ構成＆脚本：菅原・雪絵。
キャラクターデザイン・総作画監督：吉松・孝博。
サブキャラクターデザイン・モンスターデザイン・プロップデザイン：出雲・重機、前原・桃子。
美術監督：池田・繁美、丸山・由紀子（アトリエ・ムサ）。
美術設定：池田・繁美、大久保・修一、友野・加世子（アトリエ・ムサ）。
色彩設計：野口・幸恵。
3D監督：籔田・修平。
撮影監督：川下・裕樹。
編集：木村・佳史子。
音響監督：郷文・裕貴。
音響制作：grooove。
音楽：片山・修志（Team－MAX）。
音楽制作：KADOKAWA。
アニメーション制作：マッドハウス。
製作：オーバーロード製作委員会。
配給：KADOKAWA。
CAST
アインズ：日野・聡、
アルベド：原由・実、
シャルティア・ブラッドフォールン：上坂・すみれ、
アウラ・ベラ・フィオーラ：加藤・英美里、
マーレ・ベロ・フィオーレ：内山・夕実、
デミウルゴス：加藤・将之、
コキュートス：三宅・健太、
セバス・チャン：千葉・繁、
ナーベラル・ガンマ：沼倉・愛美 ほか。

前篇

後篇

其他

等出2期

等第二季

有冇新畫面?

有
仲有新BGM

有d野唔同左

總集篇 前篇字幕

後篇字幕

有冇熟肉SEED?

睇住個顛婆被虐待至死, 簡直大快人心

我岩岩先追呢套野..
想問下之後小說有冇講到佢d同伴有返到嚟？

無

冇

線上有

唔該

唔睇住 等第二季

點解成日有人講「罪域的骨終為王」?
係點解?

OP最後一句

原來係咁

睇web版仲正

lm

好想佢地出前傳動畫，
同伴d人設仲正過堆守護者

btw估唔到白金龍王會出場

最後一集睇得唔係好明

岩岩睇完13集........

有咩唔明

有咩唔明？

我都想個作者出

有冇百度以外GE 網DOWN黎睇?唔想裝佢舊野

突然多左堆角色

又無解釋吸血鬼比唔知乜水控制

被阿婆控制
阿婆死撚左

有多左堆角色咩？
漆黑聖典？

Bilibili

劇場版60分09秒佢有解釋到

得線上link 要唔要

睇埋先,有咩唔明再問你地

人地用世界級 傾國傾城 控制住夏提雅

用世界級 傾國傾城個婆婆有無登過場,無咩印象

btw 夏提雅副甲係佢本身能力定人地比佢? 點解佢屠殺果陣唔用呢副甲要變身做核突野

有個聖騎士咁既樣果條友係咪好勁的?

接到夏提雅一擊,係臨尾單膝跪拜堆老人家果條友

有，第10集

神人
玩家後代有幾會覺醒做神人
好似係

聖騎士已經確認左係玩家之一
其他未清楚

好似重傷死撚左

佢著住果件原來就係傾國傾城

即係同安茲一樣轉移左過黎?

但安茲同佢本身就唔識?

玩家後代黎
目前未見有任何在生玩家
因為玩家都會受種族壽命所限
人類族自然好快會死
但佢地既後代有機會覺醒變得好撚勁

睇小說睇到另一隊女個班青銅級出黎就冇睇

聖騎士唔係玩家黎
只係玩家既後代
所以有得升LV, 冇異世界啲人受咁多限制

副甲係夏提雅本身既裝備黎，
屠殺果時對手太弱, 覺得無必要用裝備。
變身無詳細交代，估計係因為血之狂亂影響，
精神亢奮所以現真身。

最後夏雅被炸死時果隻眼係咩黎?

同埋點解個雙胞胎家姐好似施緊法咁?

因為根本係家姐的魔法黎

扮出超位階魔法,實情係家姐技能KO左夏提雅?

No
因為男豬猶疑左一下慢左用道具
所以家姐幫一幫手引開返佢注意力

d女好似幾正，決定上堂睇了

冇乜肉睇依套

睇女就ok了

唔該晒

睇埋wiki d介紹,雖然講到6咩神8咩咩果d好勁,白金咩咩又好勁

但就好似暫時無一個類似男主咁屈機既絕對存在咁

嚟緊打龍 應該會有

其實安茲咁勁係咪因為本身係game勁?

即係如果隻GAME個GM咁岩set到自己乜都9999,有齊所有裝金錢上限

而被傳到異世界,咁呢個gm應該就會成為最強?

安茲係game入面唔算勁,只可以叫中上
情報不足既話多數會輸,第2次打掌握到對方情報先會高勝率
同埋佢好多課金道具
重課+小器鬼收集狂

睇佢世界級道具就知

一開始應該有講佢地係勁在成個公會
不過異世界既人本來水平就唔及 玩家
更何況安茲係玩家中既 中上 (甚至 最top個批"之一")

原來係咁

睇晒第一季就好吸引

廢課玩家之一
反而有個無課轉課個個應該都勁

第緊佢出年1月第2季

Taobao一套小說百幾蚊港紙

淘寶買不如睇開心版

12卷笑撚左

自己抽哂成份糧先抽到的野 人地用lunch錢就抽到

死法本身就係娛樂職業，安茲重要刻意練死靈系(match角色)
一堆即死技PK無用，打高等怪都係
所以安茲戰力只有中上，戰術搭救嬴到上下，
對住高玩係打一百次輸一百次

Touch me都係技術流
角色數值上唔屈

所以佢係打情報戰 同埋係公會入面做智囊既定位
如果佢公會其他人黎埋呢個世界 同安茲單挑 應該係秒安茲

其實佢打夏雅個時用個D變身課金道具仲有冇剩?

個啲應該都係似500yen一次嘅道具？
主要係瞬間著上身
本體啲裝備就真係勁

收到風,蜥蝪人篇要做成5集

屌3集完左佢做其他仲好

我開始擔心會拖長黎做,做完八指就完

做5集既話差唔多啦
一場大規模戰鬥，跟住要收尾先再入第二場戰鬥
中間仲要又有主角出場又要講蜥蝪人個邊點應對

係驚會搞到做唔切第6卷

最有可能就係cut晒八指

留返個女人胃痛個part就ok

八指384咁型
我情願佢cut蜥蝪

救女僕個度要做都要兩集，跟住仲有帝國個邊
驚佢轉角色視角個陣會好怪

一季三卷差唔多啦，
五六卷咁精彩唔想佢飛

我估頭4集集中講蜥蝪
第5集頭半part講復活,後半入王國篇

絕死絕命

如果第二季有25集，唔介意佢拖長嚟做…

如果有25集實射到一地都係精

我睇Reddit好多人都追緊呢一套，仲追埋輕小説，追得好貼

呢套野好出名

呢套同埋「幼女戰記」，外國好多人追…

如果半年番可以做到建國

我想睇嗰五隻黑色山羊仔

出到大墳墓入侵出埋恐怖公就心足了

睇多次bilibili覺得d彈幕好好笑
俺已自了宮

個題材係幾吸引到人睇 鬼佬鍾意打機嗎

幾時會公佈會做幾多集?
同埋係邊度睇